召集曾經考過學能測驗嘅人

我就唔相信呢度叫做兒登

00年考

幾時開始冇咗？

係咪小學考
問埋啲濕鳩問題
咩雞腳鴨腳加埋後求小明出生日期果啲？

得4個人覆

考過，咁點呢？

@#$©
×5@60
-------------
= 123456

#=?

唉屌一講起又諗返果陣瘋狂操卷

當年為咗唔洗做本數學推理，諗住反正自己對答案，就9寫
結果突然轉咗做交換對答案

之後嗰年精啲，走去買多本一樣嘢，連答案，直接抄

放學冇得走，要留低做on9問題，超憎

我媽當年安排我星期六特登去補學能測驗

呢Ｄ都要補，簡直酷刑黎
有冇留低童年陰影

見到Pizza 就諗到推理

原來差唔多取消咗廿年
當年我學校小五已經開始操練
大個先知道原來成績唔係直接影響個別派位結果

係呀 好多人被

反而學科測驗(TSA前身)就冇操練